
\begin{tabular}{ | p{12cm} | }
	\hline 
	\hline
    \textbf{src/r32\_simple.vhdl}                                          \\
    Modelo del sistema R32 (reloj + memoria + cpu) no segmentado. \\
    	\hline
	\textbf{src/r32\_segmented.vhdl}                                       \\
    Modelo del sistema R32 (reloj + memoria + cpu) segmentado.    \\
    	\hline
    \textbf{src/10\_memories/data\_memory.vhdl}                            \\
    Modelo de la memoria de datos.                                \\
    	\hline
	\textbf{src/10\_memories/program\_memory.vhdl}                         \\
    Modelo de la memoria de programa y declaración del programa que corre el sistema. \\
    	\hline
	\textbf{src/10\_memories/assembler.vhdl}                               \\
    Definición de las funciones auxiliares para el ensamblado de instrucciones. \\
    	\hline
	\textbf{src/20\_cpu/cpu\_simple.vhdl}                                  \\
    Modelo del procesador con organización no segmentada.         \\
    	\hline
	\textbf{src/20\_cpu/cpu\_segmented.vhdl}                               \\
    Modelo del procesador con organización segmentada.            \\
	\hline
	\textbf{src/20\_cpu/60\_pipeline\_control/pipeline\_control.vhdl}      \\
    Modelo del procesador con organización segmentada.            \\
    	\hline
	\hline
\end{tabular}


